［集思廣益］有咩動漫男主非父幹型？

To love 結成梨斗

賭博默示錄
開司

一拳超人 埼玉

行運超人

八軒勇吾

死亡筆記 夜神月 L

愛情多數冇

佢老豆係差佬啵 拎哂啲資料再殺人

銀時

綠谷

加旋

佢阿爸留左巴奧畀佢

伊藤誠

衝鋒21

男兒當入樽全部人

大雄

棋靈王mk 光

岡部倫太郎

弱蟲

我覺得唔係咁計
1. 唔係佢老豆俾 係佢自己偷
2. 佢老豆係差佬只不過係方便佢睇住差佬 eg佢自己一早set好陷阱知自己房有cam 所以佢老豆可以話係方便佢 而唔係靠佢老豆

仲好過有父幹

俾佐為附身個棋盤唔係屋企架咩??

GRANDPA NOT FATHER

又要提下基因論喇

佢根本無老豆

佢有爹幹

Eric Cartman

だがしかし

不過如果唔係まるでダメなおっさん咁癈
主角又唔會識到大波垂枝........

結界師

入差館做野

野比大雄，蠟筆小新

冇老豆 佢地根本出唔到世

大蛇丸係火影唯一非父幹

小李都唔係啦

琦玉

全部都係父幹,冇老豆生佢地出黎邊有故仔睇

其實某啲ACG作品又真係有基因論既
最興老豆老母係好撚勁既種族,所以個仔混血全世界最勁
個仔有王室血統就算幾垃圾都好都可以用到王之力

K

旋風管家 綾崎颯
佢公母係負累黎

玄野計

小計小計小計小計小計小計小計小計小計小計

寵物小精靈，小智，佢連老豆都唔知係邊個

如果係大木博士又唔同講法

出現了

ching ho ball

知唔知咩叫父幹

母被父幹

星矢

全部青銅都係同一個老豆
點解得五小強上到位？

正常人賽跑都有快慢

umm
愛duck華？

上條當麻

老豆老母都係一般既中產家庭

光速蒙面俠

神父生既先係父幹
其他都係辣殺

收皮啦,會然上條當麻老豆老母係鬼中產家庭呀

直程係辣殺

澤田綱吉

曹缺

講野唔好咁ok?

你靜啦

悟空

齊木楠雄

即係串我食二手飯啦

如果佢老豆唔係第二把膠椅點輪到佢做

有無數個老豆
應該叫母幹

十個人
五個最後著到神聖衣出哂位
五個只係辣殺青銅

星華呢

咁耐都見唔到三雲修個名

佢老豆奶柳世鞋底奶到咁大間屋返黎
又冇細細個送佢去比人做實驗
呢啲唔係父幹？

如果佢老豆住板房加埋香港教育
佢一早入左青山啦

我本來想講岡崎朋也既 但係見到樓上打D野就唔知點啦

衛宮士郎
廢到有父幹都冇撚用

桐人 一誠 護堂 春雪

野原新之助